「運動員」算唔算係香港種姓制度嘅最高階層?

普通打工仔日日十個鐘係應份, 運動員嘅血汗就係聖血要歌頌
普通人返工返學日日都畀人批評質疑, 質疑運動員就係唔撐自己友、賣港賊

邊個批評運動員要剝奪公民資格

運動員
出左名既運動員

晨早起身跑步有咩咁巴閉
減磅捱肚餓戒油鹽糖操嘢有咩咁叻
港女都得啦

傳媒同政棍approved嘅運動員

普通人就一定返工日日如是好悶
返工等收工
佢地就薪水唔高但「好辛苦」
屌就算齋坐office都做到膝蓋勞損、長期頭痛、頸梗膊痛、寒背啦on 9

出名運動員先係，點都唔屌得唔笑得

唔出名或無成績既任屌唔嬲WFC
香港足球同欖球已經係例子，一輸波就話垃圾，瘋狂恥笑

李慧詩果D都未必有曹星如咁惡(班FANS)

運動員係香港 係神聖不可侵犯

撐星如撐香港

因為人地對香港既價值高,運動員努力可以為港爭光
你努力可以帶黎D咩?為左可以聽日有得繼續返工?

攞塊金牌、升區旗、奏嗰隻鼓吹暴力嘅《義勇軍進行曲》就叫爭光？
咁清潔工人同巴士司機以及去非洲做義工嘅無國界醫生叫咩？

單戀無罪ching

其實rugby女子隊唔差仲入埋世界盃但主流媒體一直唔覺有講過

哦

「運動員」算唔算係香港種姓制度嘅最高階層?

我有冇睇錯？為咗反一個拳手竟然走去踩低「運動員」
咁你哋當初有咩資格笑梁振英講體育界對香港冇經濟貢獻？ 原來你哋打從心底裏面都有同樣嘅想法

引述返當時嘅媒體：
運動員付出了無數日子的汗水及努力，在國際賽事上取得佳績，為本港增光，這又如何計 ?況且就算某些人只向錢看，若說體育沒有經濟貢獻，也一樣說不過去。
李慧詩稱，無論宗教和體育，在社會上都處於一個重要的地位，並影響社會的發展，更反問「關乎的何止是經濟貢獻」。

有贊助商既運動員先係

又一隻垃9圾波台狗

運動員有政府出糧 己經贏左我地小市民好多啦 梗係高等啲

香港好多運動員要返多份正職糊口, 好心你啦